[遍地開花] 言語治療界連名都出鳥

借人acc出post

推

言語治癒界同路人。

請開 TG group ，互通消息，
專業逆權，行內抗爭！
合縱連橫，團結抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

統一戰線，五大訴求，不撤不退

推！遍地開花

respect 連名都出!